(第二季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2020-21

(第二季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2020-21

報名方法
- 最多可接受30名報名者+上季第13名參賽者
- 入選8名 (5名競逐,3名先報先得)

- 2020年11月4日夜馬賽事中任選3場,每場選1隻馬
- 排位表公佈後至2020年11月4日18:14:59
- 有興趣者請在上述時間內按照格式直接貼馬,就可自動報名
- 請用以下格式出馬以方便記錄:
R1 美麗傳承
R2 金鎗六十
R3 夏威夷
- 計分方法同馬膽王一樣 (12/6/4分)
- 最高分頭5名可獲得今季馬膽王參賽資格
- 如總分相同則以較早出馬者優先,上季第13名不設任何優先權
- 上季第13名: 讓風箏飛.

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄:
2020年11月4日 星期三 23:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
2020年11月5日 星期四 07:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
2020年11月5日 星期四 15:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 最後截止時間為 2020年11月6日 星期五 23:59:59

- 第二季賽事日期如下:
第二季: 2020/11/08 - 2021/01/01 (16次賽事)

(第二季) 連登馬膽王挑戰賽 2020-21
參賽者名單
1 / 鄭恩地
2 / 情迷熱杏霜
3 / 智高無上
4 / 金雪炫男朋友
5 / 羅承傑
6 / 真係簡單
7 / 冼毅力saint
8 / 隨心如意
9 / 煲仔飯
10 / Regen
11 / 大袋鼠
12 / 華可可
13 /
14 /
15 /
16 /
17 /
18 /
19 /
20 /

lm

後日就係喇！各位加油

R5 多多寶驥
R6 雙天至尊
R8 黃金甲

R1 八進
R6雙天至尊
R7 醒臣

LIKLN成日係馬PO講馬PO精選前列會獲邀參加，咁想問精選前三想參加既係咪可以獲邀直入正賽?

暫時今屆只邀請第一位～

多謝解答

R2 智理共想
R3 八太子
R8 黃金甲

- 2020年11月4日夜馬賽事中任選3場,每場選1隻馬
- 排位表公佈後至2020年11月4日18:14:59

睇黎泥地大家要慎重考慮

還看 18:00:00 - 18:14:59 時段

R1 八進
R6 雙天至尊
R8 黃金甲

R3 滿冠熊
R4 如真如假
R6 雙天至尊

Lm

R3 繽紛遊戲
R5 全中
R6 雙天至尊

仲有半個鐘~

6 選 5

2020年11月4日 星期三 23:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
2020年11月5日 星期四 07:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
2020年11月5日 星期四 15:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)

2020/11/04
總分 / 報名者 / 場次 馬匹 / 場次 馬匹 / 場次 馬匹
28 / SakaXhaka / R1 八進-W / R6 雙天至尊-P / R8 黃金甲-W
22 / 屠殺馬會 / R1 八進-W / R6 雙天至尊-P / R7 醒臣-Q
16 / なつめみお / R5 多多寶驥-L / R6 雙天至尊-P / R8 黃金甲-W
16 / 小廢青 / R2 智理共想-L / R3 八太子-P / R8 黃金甲-W
16 / TheArk / R3 滿冠熊-L / R4 如真如假-W / R6 雙天至尊-P
4 / 讓風箏飛. / R3 繽紛遊戲-L / R5 全中-L / R6 雙天至尊-P

(第二季) 連登馬膽王挑戰賽 2020-21
參賽者名單
1 / 鄭恩地
2 / 情迷熱杏霜
3 / 智高無上
4 / 金雪炫男朋友
5 / 羅承傑
6 / 真係簡單
7 / 冼毅力saint
8 / 隨心如意
9 / 煲仔飯
10 / Regen
11 / 大袋鼠
12 / 華可可
13 / SakaXhaka
14 / 屠殺馬會
15 / なつめみお
16 / 小廢青
17 / TheArk
18 /
19 /
20 /

報名期開始喇

點報名?